諗緊要唔要一個人去深水埗行街

身邊朋友要返工 我一個無業遊民 唉

聽講西九龍中心有平雪糕 無嘢做咪去食雪糕囉

美食廣場多野食